依家去中國開一間晶片研發公司 下年就會發達

唔駛做國家主席都得